(推上熱門) 所有Full Gear嘅前綫手足都係英雄，都值得更多掌聲同鼓舞

就我自己嘅觀察，好多Full Gear嘅前綫手足出發，打遊擊，或者返屋企嘅時候，係好多公眾地合經過都會有旁人向佢地投以奇怪嘅目光，甚至指駡。

我想講，所有Full Gear嘅前綫手足都係為香港未來，為大家爭取嘅英雄，佢地願意承擔住被捕同受傷嘅風險上陣，希望各位當你見到前綫手足經過嘅時候都可以給予你地嘅掌聲同鼓舞，支持佢地！

支持前線手足，佢地一啲都唔孤單架！

撐前綫！佢地值得更多嘅支持！

Full Gear嘅手足全部都係戰士！全部都係英雄！

為香港而戰！為英雄鼓掌！

我明有啲人因為唔同嘅原因，唔可以衝上前綫幫手，但我希望你地可以做好後援嘅角色！唔好吝惜你地嘅掌聲，俾各位前綫手足上陣嘅動刀！

前綫手足都係英雄！都值得大家嘅鼓舞！

自推十次！

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10